{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加したり、ペット連れの場合は予めご連絡ください。 最大人数を超えるため入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用も制限されます。 入室および退室時間を厳守してください。 施設や客室を使用する際、破損や紛失の際はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みできません。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 特別な特典としては、個別バーベキューとメゾネットタイプIPTV/WiFi、基本タレ、常備薬、駐車可能、隣接する渓谷での活動があります。 ボードゲームや周辺の観光地も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペット連れの場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加したり、ペット連れの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでも宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設や客室の破損や紛失についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設や客室を使用する際、破損や紛失の際はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "特典としては、個別バーベキューとメゾネットタイプIPTV/WiFi、基本タレ、常備薬、駐車可能、隣接する渓谷での活動があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはボードゲームや観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 511
    }
}